# my-post-office

## Nombre
Mi oficina de correos

## Descripcion
Este es un proyecto de estudio que desarrolle para practicar mis habilidades de desarrollo, utilizando nodeJs, bases de datos mongoDb, JWT para temas de autenticacion y autorizacion. Probablemente hayan detalles que corregir o implementacion del codigo que se pueda mejorar,
en realidad lo que busco es aprender cada dia mas y mejorar en mi camino a desarrollar grandes
proyectos.



## Usos
Este es un pequeño control de manejo de correspondencia que puede ser usado para la gestion documental en edificios, alli se podra crear nuevos documentos resividos, ver en que estado se encuentra (pendiente,entregado o devuelto) asi como tambien puedes ver a que persona se le hizo entrega de el documento.


